訓左幾年 啱啱醒，澳門打緊仗？

發生咗咩事？

澳門獨立戰爭

出咗老解未？

可惜臨尾撻Q衰左

澳門首家線上賭場斷線啦

屌

黨: 就隨意切斷澳門電源吧